mosburger 個醬毀咗個吞拿魚包

冇醬嗰忽仲好味過有醬嗰忽

加多兩塊醃青瓜/蘿蔔會爽口啲

圖牙吊你老未

走醬囉戇鳩

鮑走醬張六常

我要一個魚柳bell chen

好叻叻呀， 第一次食點知個配搭唔掂

why 鮑

毒步 ching

你個名只可以長六個字，咁我咪將吞拿魚包個魚包合併成鮑囉

Bellllllllllllll

咁都解到

諗起溏心風暴個呀 bell

mosburger要𨳒牛/蝦包